GFRIEND YUJU 透過VLIVE公開近況"想你了"

組合GFRIEND的YUJU透過VLIVE公開了自己的近況.

YUJU 27日突然出現在所願和信飛的NAVER V現場並露出臉龐說:"我想看到Buddy(粉絲名)."

距離上個月27日最後一次參加正式活動僅過了一個月YUJU以健康開朗的樣子消除了粉絲們的憂慮.

YUJU沒有參加行程，而是通過其他成員重新錄下有主部分的音源登上舞臺很多人對YUJU的近況感到好奇

對此,經紀公司表示:"計劃從12月開始正常參與活動."

你班ONCE咁高興人地失蹤阿

導ching覺得佢有冇整過
我淨係睇到塊面瘦咗

素顏

係咪鏡頭問題 好似索左

老貓燒SO 開左去吹水台= =

濾鏡MAYBE
問賓仔

重開啦==

好多人都話瘦左